[多圖] 福岡博多熊本長崎4日乞食之旅

早排快運做福岡半價 東京大板都去過 就試吓去九州

第一日

機場去博多 地鐵5分鐘 會唔會係全世界最近市中嘅機場
天神
博多運河城
中洲川端

第二日

Jr特急博多去長崎
長崎
原爆紀念館

第三日

博多新幹線去熊本
熊本城
上下通購物街

第四日
Marinoa Outlet
機場

Gogogo

Lm

Express 要坐兩次無人車先到閘口好遠

想跟你個行程

市中心降落

福岡一個拉麵570yen 平東京好多

福岡三線城市機場細都合理嘅 最緊要近市中心

中洲有沒去soapland

去過4次有3次中伏
都係吉原最好

去過九洲，長崎 兩個地方十日都玩唔哂
巴打，好chur wo

有好多無料所 其實係點

福岡國際線要搭多程shuttle，整體嚟計可能高雄機場更快出到市中心

搭高速巴士去長崎平同快過JR
用JR Pass另計

問野唔洗錢

博多站綠色櫃檯換jrpass

屌你老母 騎劫？

參考下

而家日本4度 熱過香港14度 濕凍係真

D相....有D濛

好多韓國人

中洲係深夜最旺地方 有間激安24小時
一籣公仔麵

我下星期去仲凍啲

果個唔係樓主

超市係咪叫foodway?
睇黎住中洲都幾正 我有2晚都住

除左中洲 9點後 博多係死城

博多去長崎2個鐘就到

長崎你玩唔到一日嫁
樓主去埋有個位搭吊車上山頂既睇日落啦
好似都係長崎

會吖 行程會增加

個人覺得呢個位正過晴空塔果堆
影time lapse 超正

留名

同埋熊本又係冇乜野行
去豪斯登堡仲好啦

買左jr pass 熊本幾個字到

去長崎有無去軍艦島

而家walk-in 睇下有冇位

月頭去完
我6日都係博多 諗起有點鳩 但真心覺得博多好撚多野行

巴打你不如開過個新post

你老母 有冇尊重過樓主
咁都唔係騎劫
無啦啦就彈晒一堆圖洗版

支那狗係咁低賤

早排去完
魷魚刺身好正

樓主好慘，搞到都唔知個post邊個開
好心條仆街想分享就自己開個post啦

阻住哂

請問你用左幾多時間係九州博物館？

直接block左條柒頭好過啦
都唔知做乜鳩
騎劫完都可以屌番人轉頭

屌你仲合理化自己做既野話係討論
你咁想討論點解唔自己開

未見過人咁撚無恥 一心想睇樓主個post
點知比你阻撚住晒

下? 屌你原來唔係樓主?
呃鳩人睇你d 野

係咪再開過好啲

再開啦樓主

預告 軍艦

死撚開啦你 人哋開post你貼咁撚多自嘢把撚咩 阻撚住哂 一係自己開啦 戇鳩鳩

點解玩唔到一日

有冇呀咁

癡撚線呢條友真係沉迷係自己個世界
樓主快啲開新po

聽日出發

軍艦島 福岡去要幾耐？值唔值得去

Ching 你自己開個po啦

博多去長崎2小時 再坐船半個鐘

個長崎幾好行 好多歷史

2月頭去5日，未去過 福岡，諗住3日福岡，2日其他地方，轉一次酒店

博多無野未到5日 買pass 去其他地方

lm